約砲20歲女網友被告性侵 「比YA裸照」還清白卻害他GG

約砲20歲女網友被告性侵 「比YA裸照」還清白卻害他GG

台北一名20多歲的林姓男子去年結識另名年齡相近的女網友，兩人相談甚換，初次見面就直奔旅館床戰，豈料對方事後突然翻臉告性侵。林男為了證明清白，出示女方在嘿咻時開心比YA的激情裸照，獲不起訴處分，但因林男也將照片傳給友人LINE群組，涉犯散布猥褻物品罪，因此目前由檢方另案偵辦。

根據《蘋果日報》報導，林男到案後供稱，2人見面後直接到旅館開房間，在兩情相悅的情況下發生性關係，還拍下多張親暱激情照。未料事後女子突然翻臉不認人，還在多個友人群組中指控遭他性侵，害他慘被群組上的友人群起圍剿，為了證明清白，他氣得將激情裸照上傳，並退出群組以示抗議。

檢警審閱照片後，發現照片中的受害女子床戰期間不僅愉悅燦笑，還伸手比YA，完全不像是被性侵，另外，女子指控的受害時間和案發時間也不吻合，因此對林男被控性侵的部分採不起訴處分。

儘管如此，但林男當時為證清白，曾在LINE群組上傳兩人裸照，因此讓同樣在群組內的女網友氣炸，直接截圖控告散布猥褻物品罪。台北地檢署調查後，發現林男PO裸照時並不在北檢轄區內，因此散布一案已移轉至其他地檢署另案偵辦。

0 : 1

no goal

topic做乜9